# Research containing a figure

## Introduction

This is the introduction. Sed vulputate tortor at nisl blandit interdum. Cras sagittis massa ex, quis eleifend purus condimentum congue. Maecenas tristique, justo vitae efficitur mollis, mi nulla varius elit, in consequat ligula nulla ut augue. Phasellus diam sapien, placerat sit amet tempor non, lobortis tempus ante.

## Method

Donec imperdiet, lectus vestibulum sagittis tempus, turpis dolor euismod justo, vel tempus neque libero sit amet tortor. Nam cursus commodo tincidunt.

### Subsection 1

This is the first part of the methodology. Duis tempor sapien sed tellus ultrices blandit. Sed porta mauris tortor, eu vulputate arcu dapibus ac. Curabitur sodales at felis efficitur sollicitudin. Quisque at neque sollicitudin, mollis arcu vitae, faucibus tellus.

### Subsection 2

This is the second part of the methodology. Sed ut ipsum ultrices, interdum ipsum vel, lobortis diam. Curabitur sit amet massa quis tortor molestie dapibus a at libero. Mauris mollis magna quis ante vulputate consequat. Integer leo turpis, suscipit ac venenatis pellentesque, efficitur non sem. Pellentesque eget vulputate turpis. Etiam id nibh at elit fermentum interdum.

<!-- 
Comments can be added like this.
--> 

## Results

These are the results. In vitae odio at libero elementum fermentum vel iaculis enim. Nullam finibus sapien in congue condimentum. Curabitur et ligula et ipsum mollis fringilla.

## Discussion

<!--
Figures can be either referenced using @fig:mylabel, and can be auto-completed
to **Fig. number: mylabel** by prefixing with @ for mid-sentence references and * for the start of sentences. See https://github.com/tomduck/pandoc-fignos
-->

Fig. @fig:my_fig shows how to add a figure. Donec ut lacinia nibh. Nam tincidunt augue et tristique cursus. Vestibulum sagittis odio nisl, a malesuada turpis blandit quis. Cras ultrices metus tempor laoreet sodales. Nam molestie ipsum ac imperdiet laoreet. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.

<!-- 
Figures can be added with the following syntax:
![main_text_caption](source/figures/my_image.pdf "short_caption(optional)"){#fig:mylabel}{ width=50% }

For details on setting attributes like width and height, see:
http://pandoc.org/MANUAL.html#extension-link_attributes
--> 

![RV Calypso is a former British Royal Navy minesweeper converted into a research vessel for the oceanographic researcher Jacques-Yves Cousteau. It was equipped with a mobile laboratory for underwater field research.](source/figures/example_figure.pdf "It's a boat"){#fig:my_fig width=100%}


## Conclusion

This is the conclusion to the chapter. Quisque nec purus a quam consectetur volutpat. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. In lorem justo, convallis quis lacinia eget, laoreet eu metus. Fusce blandit tellus tellus. Curabitur nec cursus odio. Quisque tristique eros nulla, vitae finibus lorem aliquam quis. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus.

<!--
Below is an example that does not utilize the shortcaption feature, as it already fits neatly on a line. Note that multiple file formats are acceptable for sources (jpg, tiff, pdf, etc.)
-->

![This is not a boat](source/figures/full_caption_example.jpg){#fig:other_fig width=100%}

